Hi 淡友 (443+1)

舊個個唔好推了，係哩個到繼續咒罵大芋

布神你幾時返黎領軍呀

我g持

布布，大家都畀外賣仔蝦到好慘

今晚都應該有排妹

po奈奈丁圖引人

巴打轉左做熊軍啦?

熊 羊緊90蚊

明明我睇過圖
美股今晚會暴跌架喎
唔通我睇錯

已經分唔清邊d 係自己人

我琴日隻過夜牛都有11格 今晚繼續過

聽日要大跌散貨